
                      El genero romance/drama no me suele llamar la atención, pero esta ocasión he hecho una excepción y he ido al cine a verla.
He de decir que se puede ver, es aceptable, no es ningún pastelón empalagoso. Es cierto que es predecible en muchos momentos y te descojonas con muchas escenas del papel que le han dado al actor (hombre que hoy en día ya no existe caballeroso, atento, detallista.. XD) Buenos actores y una agradable historia. 
Resumen: Para pasar el rato esta bien.
        
            